當有輪椅上巴士時，巴士車身可以降低方便上落，原理係咩？

巴士可以降低車方便輪椅上落，上完車之後又可以升番車身，究竟原理係咩？

磁通量

用磁通量咁本身用金屬做既輪椅會唔會受影響

屌 有直必腸
氣壓避震，Google啦

油壓

油鴨